這身軀注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月

於困局 就用雙手來解脫
這困局 就用雙手 對決

做乜勁呀

破舊立新